臀中肌步態

行路都有問題
點先可以喚醒舊肌肉